寬頻sales請入

用緊hkbn 100mb
想轉會，唔要有線
用番100mb 或者1000mb都得
家居電話加上網

請留tg報價

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費